自己複製各行各業制服，批量出售，會有啲咩潛在法律問題？

假設我可以照抄各種制服嘅設計，包括校服、空姐制服、港鐵制服等等。
然後自己車 / 畫圖紙委託成衣廠製作，然後拎出黎賣，會唔會犯法呢，如果會嘅話又犯咗咩法呢
我今次只係想搞清楚製作及出售制服嘅問題，而有人著咗套制服周圍呃人等等嘅問題暫時唔討論住

已知問題：
1. 商標、組織徽章有機會受版權 / 商標等條例保護
2. 部份公務員制服（例如警察）本身有法例保護唔可以亂著，無故持有都有機會入罪

照抄會犯法
犯咗設計版權

你自己都講左版權問題
制服的設計可能本身就係一種版權
有d花紋好有代表性 例如LV都係伏

公廁校服(裇衫西褲痴校章嗰種)都應該冇咩問題
但特別的校服一樣有機會有版權問題